美綠哥(太宰2哥)可否出post介紹薩格勒布載拿模？

班撚樣有啲料到

個99號以前踢中超 奶共狗來

賺藍圈錢冇問題（試當真fans, 2021)。

美祿sir見到貝爾格萊德紅星會否用個頭撼爆電視

未必嘅 登巴巴條撚樣都反住共踢中超

佢見到貝爾格萊德紅星歐霸出局有鏟草慶祝

美祿哥捧夏德架